要經歷七七四十九波疫情香港人先可以唔使再戴口罩

老衲-去完建興取西經？

老鳳認同

因為已經死都一個都唔剩

訓醒未？香港已經踏入第七十四波疫情